山竹會搞到星期一個市點？

如果星期一唔開市星期二都要開